[80 - 90後] Telegram 吹水/放負/9up group

歡迎各位廢青傑青巴絲入嚟吹水，9up , 討論食物/音樂/愛情/貓狗/打機/政治/

希望大家尊重其他谷友真心，以結識朋友為目標，主動參與吹水或者分享日常。

唔歡迎狗公，娘娘，5毛字。
定期清理潛水人。

有興趣/問題請留言 或 Telegram @HelloHelloBye 簡單自我介紹。

男女夜鬼入嚟啦

停加人幾日免得太多人太亂，唔好意思

繼續加人，記得自我介紹呀！

繼續加人，請記得簡單介紹一下自己。

星期日入嚟吹下水啦！